點睇一個冇藥醫嘅超級病毒連一個74歲唔做運動日日壓力爆煲嘅肥佬都殺唔死

絕症兩個星期之後就知死

NOW新聞比人鬧爆

now新聞話佢有四分一機會係一個月後死亡

絕症，三十年後死硬

一個月後一定死

有打golf

絕症 100年內 佢一定死

恐懼撚：睇下香港幾撚勁，個個戴哂口罩blablabla，又封關，遲d有埋健康碼，仲可以去泡泡旅行